點解女人會成日呻

熱又呻
餓又呻
飽又呻
攰又呻

熱嘅咁去商場涼冷氣，餓就應該食野，攰應該休息。
佢地又唔係wor 熱又要掃街食野。餓嘅時候叫佢食野，話去某某店食，佢又話唔好，然後又呻好餓。
究竟女人係唔係覺得呻完就冇事？事實上係呻完又呻⋯⋯

求絲打解答

女人不嬲都係畜生